如果連登各大台打仗。。。

如題。見到cc台同波台打大交。忽發奇想，如果連登各大台打大交，你覺得你會係邊一個台旗下去開打呢

我應該會係遊牧民族 四圍走

波台會員會畀人block曬

邊個台會最疊馬

一定時事台

時事台會冇人打， 因為大家都諗住推大家去打

你死啦
五毛分化撚blocked

站務台
連住尼屌打所有連登仔

咁大個人有判斷能力
邊一面係道理 正確咪撐邊面囉

你會唔會走左去藍絲狗？
咁大個人自己識諗啦

成個連登都唔夠東方日報打

加入飲食台有各大猛人

我記得高登幾年前有個故就係呢個題材

有無人有印象

波台有槍有炮有國安法成個連登封撚咗都得

Block 哂波台popo就唔洗打

所以好似遊牧民族比較好。邊一邊有理就企邊一面

我撐飲食台

創意台同講故台

平時最常上

財經台首領係老母麵？

係 仲有兩年任期

跟住佢啲燈力會傳畀邊個